出席率80%?

到底80%出席率姐係代表可以請幾多日假？

姐係有20%嘅日子可以請假

可能可以走3次堂